Je moet blijven van mij.
Blijf bij deze vrienden die over je waken!
"Haar uitdrukking werd uitzinnig terwijl ze sprak; en hij gaf zich over aan haar, zij trok hem neer op het bed, en klampte zich hevig vast aan hem.
Van Helsing en ik probeerden ze allebei te kalmeren.
De professor hield de zijne omhoog kleine gouden crucifix, en zei met prachtige kalmte: - "Wees niet bang, mijn liefste.
We zijn hier; en terwijl dit dicht bij u ligt, nee slecht ding kan naderen.
Je bent veilig voor vannacht; en we moeten kalm zijn en neem samen raad.
'Ze huiverde en zweeg en hield haar vast haar hoofd op de borst van haar man.
Toen ze het ophief, zijn wit nachtjasje was gekleurd met bloed waar haar lippen waren aangeraakt, en waar de dunne open wond in haar nek had druppels gezonden.
Het moment ze ze zag het, ze trok zich terug, met een laag gejammer en fluisterde, te midden van verstikking (SOB) "Onrein, onrein!
Ik moet hem aanraken of kussen, niet meer.
Oh, dat is het moet zijn dat ik het ben die nu zijn ergste vijand ben en wie hij kan hebben de meeste reden om te vrezen.
"Hierop sprak hij resoluut: "Onzin, Mina.
Het is een schande voor mij om zo'n woord te horen.
ik zou niet hoor het van jou; en ik zal het niet van je horen.
Moge God mij beoordelen aan de hand van mijn woestijnen, en straf me met meer bitter leed dan zelfs dit uur, als door enige handeling of wil van mij iets ooit tussen ons komt!
"Hij blies uit zijn armen en vouwde haar naar zijn borst; en een tijdje lag ze daar (SNIKKEN Hij keek ons ​​aan over haar gebogen hoofd, met ogen knipperend vochtig boven zijn trillende neusgaten; zijn mond was ingesteld als staal.
Na een terwijl haar snikken minder frequent en meer vaag werden, en toen zei hij tegen ik sprak met een bestudeerde kalmte waarvan ik voelde dat hij nerveus was kracht tot het uiterste: - "En nu, Dr. Seward, vertel me er alles over.
Te goed ik ken de brede feit; vertel me alles wat er is geweest.
"Ik vertelde hem precies wat er was gebeurd, en hij luisterde met schijnbare onbewogenheid; maar zijn neusgaten trilden en zijn ogen brandden toen ik vertelde hoe de meedogenloze handen van de graaf hadden hield zijn vrouw in die verschrikkelijke en afschuwelijke positie, met haar mond naar de open wond in zijn borst.
